# Creonit_test_3

Дополнительное задание. Верстка макета №2

Верстка из Фигмы.
Фигма макет всех страниц:
https://www.figma.com/file/cCU8fWqsCqiZAAxjob5nOu

Сверстать главную страницу: http://joxi.ru/a2XPN7cwY0vd2g и ниже.

Есть макеты где показано состояние блоков. Это надо учесть.
Приоритет: UI → обычные макеты.
Это не адаптив, но резина до 1024

Требования к заданию:
1.	Верстать кроссбраузерно (ie11, edge, chrome последняя версия, safari последняя версия), PixelPerfect. 
2.	Без Bootstrap и других сторонних библиотек, только ручная верстка. 
3.	Писать код по БЭМу.
4.	Желательно использовать препроцессор и сборщик css файлов
5.	Для js обязательно использовать сторонние библиотеки. 
6.	Использовать flexbox, transition


Запуск проекта производится командой "gulp".